2021年警隊最新宣傳片《守城》．震撼上演

香港警察成功拘捕了恐怖組織頭目，其黨羽在香港策劃恐怖襲擊，脅持人質以威逼警方釋放其首腦。

260條人命, 30分鐘

一個炸彈

守城之戰，一觸即發！

#守城之戰
#一觸即發
#守城
#守護香港

麻煩入去畀個嬲嬲😡😡😡
同dislike踩踩👎👎👎

手足
好嬲

咁大件事冇人講

屌你老母有無咁多like 呀

6.12：

7.13:

7.27：

7.28：

7.29

8.10:

8.11:

8.13：

8.24：

8.25：

8.31：

9.02：

9.03：

9.07：

9.08：

9.15：

9.25：

支那刷like有幾難

所以要入去嬲嬲踩踩
如果唔係點對得住啲手足

g持
每次睇返都好嬲好嬲

推

Dislike 加檢舉

下你語氣係單打緊喎
仲要share條片幫狗增加exposure

佢五毛黎

推 dislike

on9又分化又鬥黃

收皮啦pprb

推
要快撚過人

香港警察啲制服其實又真係幾有型

又真係拍到成套電影咁
真係拍得唔錯 幾好睇

多謝你

k

唔進軍荷里活真係浪費，Michael Bay都要學嘢